{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051751",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 큰섬펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約した人数を超える場合、追加料金が発生し、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を正確に守ってください。 施設物の毀損や紛失の際には宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任もあり得ます。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ可能です。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けなければなりません。 重複予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しが可能です。 料金が間違って反映された場合は、予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約する必要が。 入室の際にはスパ/ジェット機を無料でご利用いただけますし、スパ利用の際には注意事項を守らなければなりません。 IPTVとWiFiを通じてインターネットに接続できます。 キッチンの客室ではバーベキューを楽しむことができ、駐車場や海水浴場も利用できます。 電動スクーターも無料でレンタルできますし、周辺にはさまざまな観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約した人数を超えた場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "予約した人数を超える場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室と退室時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失についての責任はありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失の際には宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任もあり得ます。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や炊事はできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が起こった場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "重複予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金の間違いがあった場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "料金が間違って反映された場合は、予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "スパ/ジェット機を利用することはできますか？",
            "answer": "入室の際にはスパ/ジェット機を無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "インターネットに接続できますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiを通じてインターネットに接続できます。"
        },
        {
            "question": "キッチンの客室では何が楽しめますか？",
            "answer": "キッチンの客室ではバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺にはさまざまな観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 433,
        "QA": 583
    }
}